安樂工程，樂樂，驚到要賣產

即刻放售美國業務2%股權，降至49%

邊個會接呀

唔係想甩身呀

董事預期，不會確認來自出售事項之任何收益╱虧損。股東須留意，本公司待記錄的出售事項之實際收益╱虧損金額（如有）將由本公司核數師進行審核。

財散人安樂

身體最誠實

為左屌個大波鄰居 你可以去到幾盡

Mark Gregorio
President at TEI Group

1.4m USD for 2% stake
this motherfucker

49%就唔罰 咁撚廢？

你覺得美國佬咁易放過你咩

又呃股東

上一份公告 明明話無事

即係同被制裁人士有交易.....做咩瀨屎上身?

仲有邊個話你知截數時間係計即時而唔係由宣布個刻已經計？

安樂死工程

搵個美國人買返？

做得安樂股東都廢廢地老，信公司，唔怕

接貨 咪等比美國撚，邊有人咁on9 啊